（jj插住熔岩求救）有冇巴絲成日覺得頭部好繃緊

小弟個頭長期都好繃緊，頭部每寸肌肉都拉扯緊咁。
感覺似戴住個金鋼咁，箍到個頭實一實
每日都覺得好疲累、嗜睡、頭痛
嚴重影響日常生活

醫生話係抑鬱症，食左幾年藥冇咩改善
不過我情緒其實好穩定，唔多覺自己係抑鬱

有冇巴絲都試過咁，點樣求醫？
連登有愛，祝各位巴絲身體健康

我都抑鬱 我都有陣時係咁
應該無解
或者你多做運動 試下啦

你食左幾耐藥？
我係無時無刻都係咁
有打開波，打完仲頭痛，可能要改做散步先

夠唔夠訓 空氣流通？

應該就唔係啦，都困擾左好多年

五六年左右啦
我係個頭好似實左咁
有時就好似偏頭痛 扯住一邊
有時訓得唔好就會痛

與其從抑鬱方面入手
你可能睇下其他方面
如上面巴打講既空氣，睡姿，床肉，口呼吸，飲牛奶呢d 方面入手仲有效
(本人研究緊係未口呼吸問題，姐係訓較係打開口呼吸，而我發現用鼻呼吸先會訓得好)

我其實都唔多覺我有抑鬱症，
都有執正緊啲日常生活習慣，同埋睇緊中醫，係未見成效
我都會做下body scan同埋冥想架，youtube有教學，巴打都可以試下，有啲幫助

咁你有無食藥? 戒藥可能係出路

有食血清素，功用就唔知啦，副作用都唔多覺，可能我每日都累到暈咁濟，佢果啲副作用真係濕濕碎

睇書話抑鬱症食半年到就可以開始好翻，不過睇翻呢度啲巴絲個個都食足好多年

有人同我一樣 我都搵緊解決方法
成個頭好繃緊 由下頜去到頭頂
都有3-5年
坐係到唔做野都會咁
唔知點解放鬆唔到
不過跑完步會好好多

你有冇睇過醫生？
真係好痛苦，又無人明